運動後7個鐘後仲心跳200

今日6:00游完水，到而家已經7個鐘，一直休息緊，啱啱心口痛，覺得自己心跳好快，用apple watch度到心跳去到200（我一直瞓起到），但我已經十年冇游過水，會唔會只係正常反應，洗唔洗入院？

放心啦，換個小米watch就冇事

我覺得坐係到會好過訓係到

用人手數都數到19幾

重唔call白車

屌你睇醫生啦痴9線
坐係到都差唔多200

去醫院啦

報警.....入急症.....你心臟出症事 .....快！

我以前跑完步都係咁，要即刻入醫院打針

哇屌你我以為7分鐘

原來係7個鐘

巴打真係去醫院保障自己好D

唔好貪一時方便

其實去診所check都ok啦，我之前訓教都120，連續20分鐘，Apple Watch 提我。跟住我去診所照心電圖同抽血，發現心臟冇問題係甲狀腺有問題，而加一直食住藥。

即刻call白車 唔係講少

仲上連登問
急症啦屌你老母

攞條命來擦存在感?? 你條傻系快撚啲call 白車把啦 on99

搵屋企人陪你搭的士去醫院，叫司機開快d

下世小心d

死傻系 死左都唔抵可憐!! 快撚啲call白車啦

樓主瓜咗未?

快d call白車去急症室
認真
利申:急症室護士

邊忽ok 120同200差咁遠

call 車，快，Tachycardia 到咁好易死

護狗留名

咁咪入急症囉 條命又唔係你又唔係我係樓主嘅
佢鐘意去邊度吹得佢漲咩，過來人畀個意見姐，佢自己都意識唔到200有幾嚴重你講乜都幫佢唔到架啦

svt⋯⋯

即刻去急症

另一護狗留名

而家call白車了

希望樓主平安

不如開定門，搵定姿勢半臥等老救入嚟
驚你隨時出事

200 即刻入急症啦仲問

靜止都200 唔洗諗一定有問題

樓主 今次住院都似

立即白車

VT 同SVT 再唔call 車都係等arrest

係general 見過個女人thyroid storm 好快拉柴

good luck

而家起屋企樓下等緊白車，心口好撚痛

飲冰凍嘅水 深呼吸 叫白車

留名

過100已經唔正常，何況200

樓主 記得上黎報平安

邊區 睇下有無巴打落黎食花生

hihi 你老母

白車會call急症室幫你留定位 good luck

咁我掩飾我自己對樓主嘅關心姐
係都要踢爆人嘅

唔好唔記得你係 tax payer，同埋你而家呢個 case 唔係講玩

希望巴打冇事

希望樓主無事

Any last note to leave?

不如死左先上黎連登問

唔好有事

Me too

Good luck

香港真係好多人有事都唔識叫白車...
希望樓主冇事啦

頂撚住呀你

快d睇急症，叫白車 / 座的士去
check下安心d

頂住呀巴打

頂住呀巴打！！

咩境況

樓主希望冇咩事啦

利申：lm

樓主報個平安
Btw 7個鐘200 睇黎都好大件事...

你個心多咗條電線令你泵血泵得好快
要做燒熔手術

頂住呀巴打！

樓主無事之後記得上黎報平安

希望巴打冇事

樓主無事呀撐住

留名接出院

唔好有事啊

仲上到高登咁厲害

巴打唔同你講笑，希望你身體健康

報平安la樓主

巴打加油

認真，call 白車，隨時爆血管

樓主應該檢查緊唔得閒覆架啫

爸打 你在哪

rip

好奇一問 你地訓教都帶住apple Watch

去左醫院未呀

佢話feel到心跳好快先再用apple watch 量

只係見到呢d post入面總有一兩個人話訓教個陣都check 到心跳唔正常

樓主唔好有事

有冇事都上黎報個平安啦

樓豬呢

其實應該訓係屋企開定門等人入嚟先最好

我有試過，睇睡眠質素
不過唔係apple
另外我隻garmin瞓覺的話佢可以幫你計埋靜態心跳率
咁可以計到你平均心跳率係幾多

記得上返嚟報平安

200

屌你訓la 唔好睇醫生喇，你都係想我咁答你姐

咁要買兩隻戴
夜晚一隻瞓覺戴，另一隻差電

樓主，樓主，你而家喺邊呀？

希望樓主大步攬過

順便提下連登仔
遇到咁既情況應該盡快call白車
有D野唔係話攤下就會無事
就算最尾發現係虛驚一場都好
柒一時好過無左條命仔

樓豬呢？

其實跳到200 唔度都會好唔舒服
利申：有心臟病

屌你啦 人地200呀，你120咁小事唔理佢都唔會死

樓主有冇事？記得上水覆下

唔好有事呀樓主

200仲上連登

Cls 你仲可以等7個鐘。個幾2個鐘都係咁就入廠啦 ，都唔知話你戇鳩好定冷靜好

啲廢老俾紙介親都第一時間call白車
連登仔條命仔凍過水反而第一時間上連登出post

點解可以重未死
等成7個鐘

仲問 入急症啦on9仔

心率不正/心衰竭/心絞痛 仲on99上連登問 ？

有冇專家講解下呢個情況會係因為乜野引起？
靜態心跳超過幾多開始要留意？

留名待rip

樓豬報平安啦

好睇你個人平時有冇運動開
有運動開 靜止時大約60-80左右
冇運動開/老人家 靜止時大約80-100左右

樓主有可能太耐冇做運動/癮疾都唔出奇
靜止心率愈少=心肺功能愈好

唔好有事呀樓豬

祝你好運

等樓主上水

點解可以頂到七個鐘...

樓主

Lm祝你平安

奠 奠
一鞠躬
再鞠躬
家屬謝禮

癮疾！ 你答到咁不如就咁答佢有病
其實上邊有巴打答左
後生仔心跳跳到大過200，最常見係因為心臟天生多左條‘電線’ （心跳本身由心竇釋放脈沖，經一條電線將脈沖傳遞到心臟肌肉控制跳動）個心多左條電線，脈沖就會同時在主流電線同呢條多左既支流電線流過，就會好似短路咁。有兩邊電流同時刺激心跳，個心就勁跳勒

老人家就多數因爲冠心病（塞左主要既心臟血管），肌肉壞死，電線部分中斷，咁電流就嘗試搵過第二個地方行走，又做成短路，就心跳快勒

Lm等樓豬

應該用的唔敢用 唔應該用的亂咁用 真係俾個班撚屌浪費公共資源

真心希望樓主無事

已答

之前試過病左心跳140幾 被醫生強行留低觀察
留左成6粒鐘 直到降到80幾先比走
心跳200係咪就快唔得

點解跳200成7個鐘都可以無事
我之前跳到19幾200 都Feel到個心燒緊咁，驚死
利申心律不正

樓主快D上水報下平安

你已經走火入魔，

需要一條女幫你出火。

七個鐘點解仲咁精神
殺神特攻？

希望樓主冇事

樓主呢

終於可以上水了 好多謝各位巴打打氣 原來啱先真係好危急，我上咗救護車之後醫護人員有同我講番我心跳最高去到206，最低都18x，而且係起瞓低靜止嘅情況下，注射咗降心跳藥之後就回落到16x,而家人在深切治癒部繼續注射+觀察。

另外講番我唔係7個鐘以來都心跳二百幾，係半夜心口痛到醒咗，瞓唔到覺得心口有陣壓力，一量心跳先知咁大獲 初頭以為隻錶出錯，所以先上網問下會唔會係運動後嘅反應，好在即刻call白車。

起屋企樓下等白車嗰五分鐘絕對係我人生最漫長嘅五分鐘

另外多謝咁多位連登做護士同醫生仲有其他巴打嘅意見，我本來仲諗住觀察下點先，好在冇做傻仔。

今次真係拾番條命，醫生話可能因為我得19歲，心臟夠勁頂得住，如果我老少少嘅話真係可能就咁死咗。

真係覺得醫生同護士好神聖

而家手腳動靜脈都插住針唔方便打咁多字，等情況穩定再上嚟更新下狀況

殺神特攻係1分鐘400下

心跳200 唔即刻去醫院仲要上黎問

見到你上水都安心啲
我可以訓了

運動緊 180 都會有，睇激烈程度姐

見習

樓主平安就好

入醫院啦仲諗

人無事就好

冇事就好 好好休息

220-年齡=最高心跳率
高強度運動可以達到8至9成
靜止左都仲200，樓主你雖然年輕但心臟可能之後都有事。以後都要留意住自己呀，聽下醫生意見，睇下做完檢查之後報告係點先

大步纜過呀，記得問埋姑娘甲狀腺指數有無問題

見你咁耐唔上心以為你已經

Ching Ho ball!!

我靜止得43 check過下心電圖又話無事

Apple watch又救一命

Sinus brady 43又真係幾勁

屌你佢七個鍾 長跑嚟講快全日拉平快過主角十倍

係咪得apple watch先測到咁準?
救左好多條命

真係有用架
利申早幾日係倫敦差啲死

真係估唔到咁準 同實際個數幾乎冇落差，我嗰隻係第一代，最近成日hang機，度嚟度去心跳都二百咁上下我差啲以為佢壞咗，點知原來係我身體壞咗

竟然未死

我似係隱性心臟病
心津不正
暫時跑 20k都仲ok
但都無理由咁慢

之前retake dse都試過咁
但最後頂住唔去睇醫生
過左陣無事

呢家仲去左uk旅行 未死得
不過翻到香港再好似上次咁
我都係即刻急症算了

果陣臨考兩日定三日
跳到勁快 又拿住拿住咁
心裡只係覺得老閪都要考埋先死
痛左九個字到就無事了
考果陣就無再痛 唔知點解

入左CCU仲覆到post，不愧連登仔

小心身體呀

唔考好佢 真係死都唔眼閉
如果咁樣讀到死鳩左
放榜果陣都叫做有啲傷感既故事
考唔好仲慘過死

跳到200都仲有時間開post問 連登仔真係連登仔

On9
120同190差咁遠
佢190係要電加落藥架

hi我都想問問
冇運動開 胸口經常痛 每次訓低都會刺痛一下咁
然後Apple watch係18x每次都 （靜止）
有時候睇嘢有雪花 呼吸好辛苦 想大啖啲都唔得
咁請問係咩問題？
同埋應該點做？
成個人會好累經常同埋左邊身 半邊會經常痕少少麻痺咁 係運動不足定咩？

好在無事

冇事就好 不過你以後都係apple watch跟身算啦

人地閪知咩 最終未話左係甲狀腺有問題囉
你個個個都連登醫生呀

香港真係好多人好撚小事都鳩叫救護車

7分鐘都唔合理，你當自己剛剛游完奧運？

連登幾時開網上急症室？個個重病都過黎開post

你求其係電話個download個心跳app都一樣咁準

有病就睇醫生

仲頂到7個鐘

睇醫生啦屌

樓主知原因未

樓主冇事就好
btw又係apple watch救人一命

APPLE 會唔會派人聯絡樓主話APPLE WATCH 又救人一命

BTW TAKE CARE

其實最高心跳係咪參考only? 我應該唔止得10歲

apole 打手

點做到

我都想知 個時應該啱啱gym完

你試下摸手腕脈搏15秒，數完將數字x4
如果都係長期高，去搞搞佢啦。

送左入廠啦

apple竟然學大快活既宣傳手法

血壓高 唔好睇少 分分鐘要通波仔架

而家即係狗衝去買返隻先

如果樓主開post唔小心用咗簡體字或者透露自己係大陸人 樓下啲回覆會點？
我講如果

apple watch 又救人一命

以前50左右入左醫院

神之apple watch

集氣

支那狗出沒

好彩無事

第一次出就覺得真 好西利
第二次就假㗎啦

大人連續7個鐘心跳去到200我只係唸到一種唔正常心率，英文叫supraventricular tachycardia, 唔知中文係咩
呢種心率大部份無即時危險，但應該好撚唔舒服，樓主頂到7個鐘好野

我緊張樓豬 先手快快先打錯字

一小時後仲係咁快係V tech
要即入院

仲唔入醫院上連登

樓主可以忍到7個鐘

經過呢一役 樓主個心會唔會已經元氣大傷

同問
29歲嗰陣跑10K
慢跑但心跳都去到200up
當然停咗之後有回落，但其實係咪代表我心臟好差呢？

樓主保重身體真係 🙏🏼🙏🏼🙏🏼

暫時未知咩原因，繼續觀察緊

有人短命唔係無原因，通常都係死於on9

咁跳法心臟衰竭都似

甲狀腺好似冇得根治
我老竇都有甲狀腺問題，長期食藥

我記得之前又係有人post自己心跳唔正常，又係唔即刻睇醫生，被人狂屌

Apple Watch真係救唔少人，on9除外

我都唔明，仲上網問人做咩，on9係抵死

屌 apple watch 又救人一命
btw 係咪叫心攪痛？

血遁還太差，要多運動同埋可能有頸隨病

睇完呢個POST個心好似跳快左又形住有D痛

自己用緊apple watch
睇黎出糧要買多隻比老母先得

而家D人真係傻的嗎？心跳200下咁耐都唔call 白車，仲係網上問點做！

快D入醫院啦, 你咁樣,

人生無幾多個7個鐘架咋

200? 正常劇烈都只會140-160附近

你個名嚇死我了

唔洗call白車 call定黑箱車

仲喺樓下等

是旦啦樓主蠢過豬

其實都唔係好柒姐

真係要買啦

其實你係assassin既後裔
快啲學識繞射
可以維護世界和平

仆街, 隻apple watch救左你條命, 死過翻生, 你真係要多謝你隻錶

關隻錶乜撚野事
心跳200無可能feel唔到過急
而且用手指都量到心跳

唔好依賴科技啦

唔好打咁多丁啦

祝早日康復
雖然正常人都應該係呢個情況識call白車
不過無事就好
康復後分享下咩事

Feel到唔舒服就要睇醫生喇

連登有愛 咁多人關心樓主

講下自己經驗都會畀人屌架

屋企有需要記得買保險

我嗰種好似係內分泌失調，好多老一輩都係飲食有問題，點都好，希望樓主同你爸爸都早日康復

又apple watch，第一次就信，依家做多咗喇！

仲係icu?

樓主冇事嗎？依家點？

樓主有冇咩update呀

樓主係咪已經

笑死 仲得閒上連登開post

200bpm頂到7個鐘

我細佬同樓豬年紀差唔多不過佢做開運動
上幾個月都係做完運動無啦啦心口痛入左急症
入左去留院都check唔到啲咩問題
醫生淨係叫佢覆診前都唔好做太激烈運動就完左
希望樓豬可以check到啦

死左？

香港人真係乜都係叫白車，食唔到飯又叫，訓唔著又叫，柯唔到屎又叫，真係多謝哂

做7個鐘運動

心跳200有生命危險都唔叫得 應該上住連登行過去醫院？

樓主你經歷我都試過 我今年19 上年都試過心跳無啦啦勁快 好似跳左出嚟咁 無做過咩運動 但去到18X 19X 我都以為攤一陣就會無事 因為之前細個都試過咁 但好快就無事 呢次點知攤左成日都仲係跳得勁快 仲暈 個心悶住 好似頂住自己咁好辛苦 頂唔順去左睇急症 跟住佢即刻幫我打左針同留院觀察 記得個時我仲考緊DSE 仲要早出院去考試 跟住而家keep住覆診 但係都唔知係咩原因會咁

咁其實做運動係好定唔好呢

心跳成200隨時會出事，樓主發覺唔妥嗰陣其實已經好危險，呢種情況唔叫白車等幾時，你話香港人無端白事都叫白車但你又咩情況先應該叫白車，人講你又講。

我上個禮拜又係心跳過急去睇急症
前一晚瞓覺，個人已經有啲唔妥但又講唔出咩事
然後朝早起身返工搭巴士，成個人坐立不安又覺得好凍同震
即刻check下心跳app發覺最高有18x
猶豫咗陣決定落車直接去急症室
去到登記完即刻做心電圖、抽血、照x光同見醫生
最後都搵唔出特別原因轉介專科門診
各位巴打命仔要緊，有唔妥唔好死頂

有cap圖非打手

保護自己，保護家人，請得閒去睇下兼記住心臟發病、中風、青光眼等等既症狀
好撚緊要

apple watch打手post

想買

近排考Final 捱夜成日有發冷心口痛嘅感覺
諗緊都買一個Apple watch傍吓身
但真係帶唔慣手表呢類嘢係身

好難得唔係一堆專業術語

大家都明

佢既意思係等到心臟病發先好叫救護車
唔好怪佢 我契細佬唐氏宗合症 岩岩先識上 lin登

因為手腳都插咗針落動靜脈，郁郁都痛，好難覆post，要等好番啲再分享下

我都明我都係 不過可以考慮下fitbit 佢有啲係幼啲 似手環多啲冇咁累贅 有啲仲幾平 都做到同樣功能 屋企人都有隻

仲上到水就ok啦

狗線 我跑緊步都上唔到200 仲唔去醫院真係rip

保重

我平時做運動 慢跑都會跳到190-200 搵日去驗查下先

Apple watch 又救人

真係要留意下好

hard sell apple watch

搭單問 平時心跳keep開90-100
跑完步就185-191
咁 使唔使都睇一睇

一般人最大心跳率=220 –年齡
即係20歲仔既話心跳200幾乎極限

一般帶氧運動會建議保持心率係Max既六成至七成
HIIT或者高強度運動會去到八成至九成，但維持時間唔會好長

大家保重身體

Apple Watch 點cap圖

真係有用

樓主廢撚到 游個水都就死咁濟

應該唔會搵到原因，好快出院ga la

我有次去醫院做檢查，心電圖check到我心跳得42/min，第二日捉左我去跑步機搵原因

屌你老母 心臟有事都keep 住上連登 乜連登咁大吸引力咩

巴打有冇咁勁抽 42。。。

應該都唔關事

咪兩粒制(crown+dock)一齊襟，張圖會save落iphone

唔得嘅

順便check埋自己個腦啦 個心有事走上連登問

要開左先

舊年有日瞓瞓吓痛醒，坐喺度心跳14X，即刻搭車去睇急症，分流唔洗等直接俾人推咗入去打針驗血check心電圖吊針同食埋啲唔知乜藥，到差唔多晏晝6點雖然冇再痛但心跳未低過而且發燒，唔畀走強制留院，第二日晏晝先正常返

而家起icu連廁所都冇得去，要用鴨仔 留院事小，人生事大

矛姑娘幫你咩

巴打依家點 ，知唔知咩事？

痴撚線
試過心跳11x 已經有d 呼吸困難
你仲可以上連登
執返條命算好彩

如無意外最少都要等到聽朝先知可唔可以出番大房，慘絕人寰呀

屙尿搵人扶扶我都仲得，要屙屎真係好難為情

唔好理喇，唔好周圍郁，痾就痾，佢地無咩未見過

如果靜止時四十幾，做運動時百六，咁嘅range就代表心肺功能好

應快時變快係好事黎

唔該～～

我想問下apple watch洗唔洗成日要叉電
想買俾屋企人但怕佢唔記得叉電唔用

樓主執番條命

樓主無事就好

一至兩日一次

apple watch heart rhythm accuracy >95%仲要real time monitoring

自己唔用都買咗兩隻比兩老track住用

當然係訓係度靜止狀態先做到，醫生覺得有問題，捉我上跑步機諗住睇下會唔會trigger到啲咩出嚟但唔work

加油呀兄弟

聽講做開運動心跳係低d 因為心跳一下已經輸到足夠血比全身

不過冇做開又低就另一種講法

有冇講返係咩事

你係私家做跑步機定點？
我呢排都係靜止HR得38-50, 一行樓梯/慢跑就即刻爆上160-170, 前幾日個心呼吸痛 ,但依家又冇咩唔舒服，睇醫生都唔知點同佢講

樓主仲在生？

樓主出院未?

係icu

我之前都因為aw話我心跳快去急症 (可起底)
最後check咗超聲波 靜態心電圖 驗血 X-ray
都話一切正常 無問題 血壓血糖都正常

臨出院做埋24小時心電圖
之後拎報告發現我一日內 有一兩次個心會跳多一兩下
屬於心律不正嘅一種 但未到食藥嘅程度 問題唔算大
但就要避免酒咖啡茶同過激嘅運動

祝樓主早日康服

我去法國醫院做

我間中跑下步踢下波，絕對唔係運動員果種

近排連登咁多Apple Watch 測心跳出事post
我返到屋企無戴錶，大家都係屋企測到心跳快，大家係屋企都會戴錶

Apple Watch 年中救唔少人

心跳去番七八十，血壓就一直維持正常

我未死啊

check到係唔係SVT？
巴打保重呀

如果劇烈運動完都有機會咁快 但你停低休息應該好快回返落正常 唔會好似樓主咁7個鐘200
有做開運動既人 心跳可能慢過正常人 低過60都有

其實係戴得apple watch多令人心臟病機率增加

咁其實關唔關樓主游左水事 btw早日康復

thx 巴打
醫生都話隔咗七個鐘，一定唔關事，但而家係乜都check晒都搵唔到原因，都幾驚以後行行下路都復發

你好似突破咗盲腸

100 米爆跑定平均慢跑
我平均慢跑 110~130

又無200咁高 keep開85-98左右 都幾浮動
係咪因為我少做運動 跑得嗰2.幾k就190

我均速咁跑

巴打幾歲 check check好

21 嗰身體好似老化緊

之前望過 減肥 慢跑步最理想維持120~130 1hr
18x~190係缺氧 爆跑步既心跳

Rip

可能甲狀腺有事

咁都冇事係好彩 下次即刻去醫院啦仲上黎問

出得院未

未呀，啱啱起icu轉番去心臟內科普通病房，可以自由去廁所了

都好
冇咁辛苦啦掛？

感覺上冇乜野，想快啲出院

返工見到個case 同樓主一樣既
利申：醫護狗

琴晚係醫院見到隻白虎

好快出得
無事無事

勿相認

我同學有份照顧你

樓主take care

我都試過無啦啦跳到二百，但無你咁長時間。。。所以去到醫院都正常返，未揾到原因

無常識到咁
下次撞親係咁大量出血記得上黎問下先

呢啲post真係好過做打手post

睇完都想買apple watch

我覺得Apple應該要搵人送過隻新嘅Apple Watch俾我

經一事長一智了，本來我真係意識唔到有咁嚴重

樓主以後仲敢唔敢做激烈運動(e.g.打飛機 )

唔打唔得架喎 最多戴埋隻錶mark住心跳打，或者打少啲

可能係PSVT,心臟多左條電路

快啲買份危疾保險

當然佢唔包你個心就唔好買

利申，非agent

出院後 醫院應該會俾個儀器你帶一至兩個禮拜， 有事/疑似有事 就禁制紀錄低個心電圖

利申：同樓主一樣，帶過一個禮拜，果一個禮拜check唔到有事，醫院直接close file

原來仲要戴住舊咁嘅野 不過只要可以出院乜都冇所謂